支持韓國瑜個女去做雞

支那瑜屌你老母，你個囡快啲去做雞啦屌你老母

台灣媒體你好，我係湯十一

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

叫你個女去做雞啦屌你老母

佢個女咩樣

晨早流流咁燥呀巴打

呢條廢柴廢閪大陸狗成撚日喺度鳩噏屌你老母臭閪

500

500 十連發呀
死臭雞比乞兒屌啦

韓國妹？

？

屌你老豆!
發大財吖嗱
臭g!

呢種嘴唔錯, 含撚OK爽, 450 全套, 多一蚊都唔俾, 台幣呀

咁你條臭閪去印度 仲要收錢？

去到印度俾人10連發 口爆100次 仲要收錢就打撚死佢

最燥喺有人支持